我唔知點解大家會陷入左 建制 vs 泛民 呢個咁耐以黎既圈套入面

大家瞓醒未?
今屆選舉係建制vs泛民咩？
你地當出黎選既素人手足死嫁？
咁屆無自動當選都係因為佢地企出黎選
唔該唔好再建制泛民啦
票一定要投
一定投建制既對面
有素人手足既就投 等佢有多啲資源
政府offer個三皮幾野既job 你咪當幫手足去做公務員搵錢囉
無既就含淚泛民 點都好過建制
就咁

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

前題要素人贏到， 贏唔到=𠝹票

總之係投建制對家

泛民只係其中一個選項 , 重點係要建制派輸

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??